垃圾支為死機

家老部支為p10 plus突然死機
卡開機畫面，有無辦法想拎反入面啲相
吉入電腦 電腦無反應
垃圾支為

吉mac book?

冇backup=啲資料唔重要

無錢買mac

依d機得洗機一條路

唔係明明google前一日㩒左備份，但啲相最新已經係1月31

國家級backup咗，放心

由鳩佢,用得支為要受下教訓

google photos

支為，google?

佢嗰部又唔係新機 好似話p40開始先比人block
除非佢自己升級做最新系統

爛到咁
好心你仆街就攞少少錢出嚟送部新機啦

依個真，依家壞機又咪搞著自己換三星新個部a52 la